# SCHTM_P7476

**< SCH Text Mining Project >**
20181474 LeeHanByul
20181476 LeeHyunJung  


# 설치방법
본 프로젝트를 clone 받아 사용

# 의존성
python 3.x

# 사용(실행)방법
본 프로젝트를 clone 받은 후, 필요한 파일을 실행
- 예) SNS 크롤링 : 해당 SNS 크롤링 폴더 안으로 이동 후, 크롤링 파일 실행
- 기타 다른 파일들은 기본적으로 크롤링한 데이터가 있다는 가정하에 작성되었기에 데이터가 준비 된 후, 파일 실행 가능
- 해당 폴더 별 파일 설명은 이슈에 글로 남겨져 있으니 참고 가능(branch 설명 글 참고)

# 라이선스, 연락처(이메일)
연구, 비영리 사업 목적에 해당하는 경우, 본 프로젝트를 자유롭게 사용할 수 있음.
- 기타 문의 dlguswjd0226@gmail.com, dlgksquf311@gmail.com